澳洲中國留學生又柒多次

啲大陸人係評論到互屌

1

2

3

4

5

6

7

多看微信微博

8

多看微信微博咪上到佢地咁on9

用他們的話他們不是壞只是蠢

我本人唔支持俾咪支那怪發言嘅，佢有咩資格同我哋共享支咩呢？佢哋口臭啊，整污糟支咪，哼！

笑左
又入錢落佢地個袋到
不過佢地唔會明白

睇得多先搞成咁

多看微博微信！？🤯🤯